第一份人工會買咩俾自己？

小弟今年fg 出咗糧
見個個朋友都買咗啲野比自己
但我冇idea
所以想問下大家意見

當年係買NDS+PKM X
之後掛住玩連工都冇心返

錶

有咩需要咪買咩囉

為買而買, 買垃圾la

如果未諗到，可以儲住先，唔係話一定要買野俾自己架
你可以請屋企人食飯
可以買一樣你想買好耐既野
真係諗唔到買咩，唔洗買返人地買俾自己既野架喎

錶
實用又可以用好多年

筆

ps4
仲要係番工第一日糧都未出就買

撈

第一個月糧比咗屋企人

買條女既貞操

諗下自己平日有咩興趣再決定買咩 例如相機，耳機，遊戲機等

整整容先

你出個價俾樓主

自己想要咩都要上黎問人，慘撚到閪

砌左部機，之後辭職做廢青

當年第一份暑假工 買左部單車比自己
出黎做第一份工作 買左部ipad2

係咪金勞

我果陣第一份糧 拎左500去破處

都冇諗過添
比人問做咩冇購物慾

有冇利是收

成份糧？

未夠錢

本身有諗過買ipad
但前排抽中咗ipad pro

買車

當年一出糧就去左買相機 點知自己係三分鐘熱度⋯

識個港女10K人工
每次出糧都全份糧畀晒屋企人
之後阿媽畀返20K零用佢

你份糧有幾多

咩機

叫咗隻酒店雞, 正撚到

公平咩

Ps4

買架電單車

廢西精工錶，之後換左apple watch
仲有keep 住

考完DSE翻工，第一份禮物係PS4

ptgf

買咗比卡超公仔

駕駛課程

apple watch好用？

車

一take pass？

iphone6

買左隻nomos

六合彩

請哂全家食自助餐

之後一個月我食面包皮

當年買左超合金魂斷空我

砌左部desktop 仲用緊

stowa

樓

衫同鞋

林寶

Call hen la

iphone4

請男朋友食飯同買咗啲玩具比寵物

700

買左個耳機

iPad Air 2

1080ti

買玩具畀男朋友同請寵物食飯
價錢會平D
而且雙方都會開心D

砌咗部電腦比自己

買左個機會同外公兌現承諾 話第時第一次出糧會請佢飲茶
但佢連我中學畢業都見唔到 外婆代飲

電話

就前排既事
ps4...airpods

PS4

我下個禮拜先返工，但已經恃住自己將會出糧，近排買咗好多嘢俾自己

買左個旅行比自己

同情況

咁你買咗咩

當年第一份人工買左700......

食餐飽就算

咁快就辭

還記得當年pt出第一份糧買咗對air force比自己
想當年係天文數字

MacBook

買左隻g shock,1500蚊

911

買左張來回機票去大阪

牛熊

投資有道就係呢啲

咁即刻請大假放？

100% 回報

如果諗唔到咪唔買囉
食餐好一係

where can buy

酒店自動餐

lm

iMac

叫雞

Vortex Pok3r keyboard

男朋友同寵物地位一樣

罐頭吞拿魚

7-8年前, 第一份糧

同暑期工同事食miramar dinner buffet
500 蚊勁多野食

有咩想買但係一路都無下定決心買既野

認真，成份畀曬老母

而老母將我成份糧再加佢D錢，打左隻戒指畀我
又原來咁多年都無花過我畀既家用
一直儲埋，話畀我買樓

後來買樓都無用個筆錢

呢啲咪慈母囉

瘋狂課金

好羨慕你有咁嘅阿媽

耳機SE215

當年我係玩兩次雙飛

有愛

鋼帶精工

買支可樂
利申送報紙日日出糧

買左隻膠錶番工用，帶左6年

我出糧日同平日冇分別

iPhone 同Apple watch

利申: fg 未搵到工

股票

試下叫雞

好母親

同外國luthier訂結他

一定孝順女黎

靠父幹

認真, 錶

Switch

call g

G

第一份糧買衫褲 豪食幾餐就用晒
第一份雙糧買左846 用左3年依然安好

買定飛機杯啦， 預左條女會因為自己要OT話冇時間陪佢

暑期工第一份糧book機票去旅行，仲要唔夠洗

買倫敦金

有咩想買咪買囉
無野想買唔洗格硬買個播
好有錢咩而家？

係啊 想玩下先

rip

老豆出糧唔係糧呀？

C鐘🤔

飛機杯

過大海買大細

去叫自己呢一世都唔會識到既靚女G

電腦，用左6年到而家

當年買左部ps3

老豆咁耐以嚟都未出過糧比我咁解

ptgf？

波衫

當年買左iphone7

當年用nokia 打出打入500蚊電話
第5份糧買左iphone4
一用就3年+

唔記得
好似買左枝cue

黎緊都出糧 已經plan 好用半份糧送個銀包俾家姐

ps4

cowon D2

第一份糧買左隻千靚蚊既錶

當年十七歲拎到第一份糧係自己去睇第一套戲食第一次炮谷

中四part time第一份糧買咗psp
到而家都唔捨得賣

耳機 都係買im70咋 唔捨得哂咁多錢

幾年前做暑期工一出糧買咗部三叔平板畀啊媽睇片 收到後發我脾氣話想要電話唔要平板 搞到我喊咗好耐 點知嗰晚見佢玩塊嘢玩得好開心
如果時光倒流我會買iPad

買左對鞋

玩開？

姐控

why so toxic

橙

買左架GTR

請屋企人食buffet

請屋企人食飯一定要

暑期工
買左個Gregory day and half
用左8年

part time
兩件潮牌tee加visvim 8L

長工
ue900

樓主買吓買咩都比人屌

問吓

認真，儲起買隻勞，真係帶一世

其實男朋友同寵物係同一個人

想當年返parttime 第一次出糧 想買d有意義既野俾自己
結果買左本書

窮

當年買左部砌機

自己想要咩都唔知

買左好撚多野
波鞋 錶 同埋好多衫

當年PT第一份糧係買咗對AJ 4,跟住FT第一份糧係AJ 6

我諗過好多次
最終都無做到

去dup個邪骨囉

好似都係

8年
好慳家

多謝關心

究竟儲幾耐

有冇睇？

集思廣益姐

好難用爛gregory
唔關慳問慳家事
呢10年已經買左4個背囊

加埋老豆既599萬買樓

買番d細個因為無錢而買唔到嘅嘢

曲線賣廣告

紅白機 仲有冇

買左部RICHO theatre S

我同意
我中四第一份pt人工all in左Gregory
用到而家都只係條帶有少少起線頭
利申 中四係8年前既事

我都係洗突咗
仲要考完DSE嗰晚就走去買PS4

真心好用
成世人都未用過是咪好廢

錢從何來

留名睇有人買樓

諗住先洗未來錢 點知旅行已經差唔多洗哂份糧

已經有好多人講咗

最近先開始用信用卡
終於明未來錢嘅慨念

當年第一個月糧換咗部牛龜電視做lcd
第二月換咗雪櫃終於可以擺雪糕
第三個月換電腦

我換左屋企張梳化同電視機

第一份人工請左屋企人食飯

買車，而家岩岩fg返左一個月工，預計儲多半年左右，雖然屋企人本身有車但成日都想有部真正屬於自己既車，而家日日上網睇車吊癮

粗用咗六年都同新嗰時差唔多
所以一直都無借口畀自己換新背囊

考車牌，1 take

我記得我係乜都冇買
毒撚一人自己走咗去食晒成個羊腩煲

第一份糧就拎左去買部iPhone 3G 比自己

公仔
大隻過我果啲！

拎d錢去賭 滾大佢

食左餐勁

俾零用錢屋企啲老人家

好過買嘢俾自己

第一份工係20歲 返左幾個月
冇咩點用錢 一日用一百
最後買左架二手車

第一份就咩都冇買到

有
點都好過用係d冇乜意義既野到既

我屋企嘅老人家喺我好細個就仙遊曬

儲下錢都好

好好學呀你

錶 筆 鞋

賣你老母咩
gregory點用點洗都唔撚爛嫁啦
你個腦生起屎忽到㗎
我依家賣你老母個閪呀
300蚊一q
你老母雞嚟嫁

無特別野想買咪儲起佢
無謂洗完錢又唔係特別開心咁

買咗兩鋪大
再割禾青走人

認真考慮

前排買完麵包機比Mum

返左就快一年 搭車食飯外未買過野

想買眼鏡 但諗諗下覺得好貴
唔買

果陣返 part time 好撚辛苦，差唔多日日返完工就買game點返去抽野

藍牙喇叭